有無人mpf組合係DIS？？

本身以為DIS幾好
點知而家睇返都跌左1x%
係咪全部人DIS plan都蝕到入肉

核心累積夠分散

呢期唔跌至奇

dis/懶人基金其實回報真係好麻麻 仲有先出得2年

想知多d 可以pm

利申：sunlife agent

仲以為佢好過保守
點知

肯定好過保守